再攪美心日美系餐廳, 只會加重文宣負擔

例如今朝見呢個日本人話係襲擊緊日系franchise

都幾多FOLLOWER, 又要解釋喇
再攪美心日美系餐廳, 只會加重文宣負擔

要晚晚上TWITTER解釋點解爆日美式餐廳 好煩呀
日本人好易當左係大陸反日個種破壞呀

臨時政府下一步要做嘅嘢

認真真係想日本人幫我地、同情我地就咪l理尼班ネトウヨ、尼班民族主義/國家主義者本質上同共產黨一樣、係永遠企係民主同自由既對立面
不需要、亦都不值得我地去討好

呢班架仔咪又係網上嘴兩句
你以為哄得佢高興佢就幫你咩
乜撚野都畏首畏尾
驚呢個驚個個嬲
用下個死人腦諗下現實環境先啦
諗親乜野都係奴才模式全開
真係天生就係入集中營既料

成撚日以為做埋D文藝SHOW比人睇
乜春野人鍊呀乜乜物物左膠活動咁
好似以為做SHOW做得好睇 人地睇得過癮就會坐飛機黎幫你咁

Be very very careful on any decision to break a certainbusiness property.
Think about the COST and BENEFIT very thouroghly!!!
THINK TWICE from all perspectives before you ACT ONCE!!!

On some cases or actions, the negative impact may be much bigger than the benefit it brings!!

There can be misalignment of what OTHERS perceive about the reasons behind your ACTIONS. If that happens, will misalignment defeats the purpose?

HK people should buy in or at least accept your actions. Right??
** unless you do NOT need their support **

Again, your biggest enemy is YOURSELF. do NOT let emotions get to you!!

Starbucks 的文宣,建議用英文